6200定6100

最近想買個豬嘴出去發夢上前線
但唔知買6100定6200
驚6100太緊又驚6200會漏氣
利申：絲

你塊面好細？

睇面形啦 細細粒嘅絲6100

你覺得自己面型大定細
不過見都係6200多

唔好發夢去夢線 答應我

唔該曬

買3M 7系好d 7500/7501 for 絲打
帶得舒服d

6200 最多人用

加油

認真問 有咩唔同

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你可以google返
6系同7系用唔同物料

我帶開7系 好舒服 加60926等於100%防

小心啦 絲打 戰場上見
其實我有個6系 你要我俾你都得
其他手足俾我既 我都無用

我多果個好似係6200黎
其實物資站有派 可以去攞 filter最好自己買
filter長期缺

絲打係咪要

唔洗豬嘴 企中排啦

唔洗喇 留番比啲冇錢買gear嘅手足啦

舖頭話我女仔就堅持塞左 6100 俾我
我戴到成日整到個咀
一係就壓到鼻頭
猶豫緊想買過個

你地平時戴豬咀係包住下扒定頂住下爬 ?

我買咗6200發現太大
不如交換？